E加買美股＝賭錢？

其實e加大戶撚狗，張個市舞上舞落，牛熊通殺， 如果冇好強嘅眼光咁同賭大細有乜分別？

等北美疫情開始穩定，諗住慢慢加注美股。

再等下啦，我覺得未見底

咩時候買都有風險架啦
股價反映預期， 歌舞昇平Dow 3萬點果陣買就係投資？

首先了解清楚自己到底買緊咩股票先
亂買一定係賭錢

係，但而家dow升跌已經冇曬規則，金銀明明係避險， 咁嘅環境應該升，但係d人為左套現又張佢舞上舞落， 成個經濟市場而家就係不能預則。

講到尾都係渣cash撚 vs 賭大細撚

一句講哂唔識SET 止賺止損
幾時買, 買乜鳩都係賭錢

我心嗰句